<resources>
    <string name="app_name">NewsApp_PizarroVictoria_AC2</string>

    <string name="titulo1">Pierde 50/50 en el banner de armas</string>
    <string name="subtitulo1">Gasta 70 deseos y en hard pity pierde el 50/50</string>
    <string name="texto1">Jugadora de Genshin Impact ahorra 118 deseos para un personaje y su arma y queda decepcionada después de perder el 50/50 en el banner del personaje permanente en hard y pity y gastarse la otra mayor parte de sus deseos para conseguirlo, tiró en el banner de armas y como no volvió a perder el 50/50, estando ahora a 50 deseos de conseguir su arma. Actualmente se encuentra migajeando los pocos deseos que puede conseguir. Un sueño, mucha fe y 0 euros.</string>
    <string name="autor1">Rumi</string>

    <string name="titulo2">Nuevo modo en el teatro imaginario</string>
    <string name="subtitulo2">Más protogemas, más logros y más retos</string>
    <string name="texto2">Este nuevo modo de juego lo implementaron en la nueva actualización de Genshin Impact (Luna I también conocida como la 6.0), este nuevo modo de juego está hecho para principalmente los ballenas del juego o los adictos al gambling sin vida. En este modo se necesitarán 28 personajes (33 para hacerlo más fácil) subidos mínimamente al 70 y si es posible bien buildeados y subidos sus talentos.
Estos 28 o 32 deben de ser del mismo elemento que los que en esta rotación permite (electro, hydro y geo, en este caso), implementaron una zona/desafío nuevo, en el que si completas los dos restos arcanos y te pasas las 12 pruebas conseguirás unas cartas, si te lo pasas todo con lo más mínimo conseguirás un total de 1000 protogemas y una cartita, si lo completas al máximo te darán para decidir 2 main estadistica de un artefacto. Los equipos deben de ser obligatoriamente de 4 personajes y te darán personajes randoms de los que hayas escogido, que es la vida de un gambler sin gambling y suerte en un modo de juego, podrás escoger personajes randoms o buffos en las reacciones elementales mientras avanzas.</string>
    <string name="autor2">Enigma</string>

    <string name="titulo3">NPC hace más daño que la mitad de mis personajes</string>
    <string name="subtitulo3">NPC en nodkrai se solea a un enemigo solo</string>
    <string name="texto3">Como bien dice el título un NPC hace más daño que la mitad de mis personajes, llegando a pegar el solo 19698 de un solo golpe a un enemigo de puro daño sin reacciones elementales. Este NPC se encuentra en Nod-Krai en 3 puntos distintos luchando contra los enemigos "The Hunt" (no al mismo tiempo). Debería de haber probado de bufearlo y ver cuanto podría haber llegado a pegar para así luego cuestionarme cuantos años de farmeo necesito para llegar a la par que ese NPC.</string>



    <string name="titulo4">Gambler contra Nikador: Lanza de la furia</string>
    <string name="subtitulo4">Todos mueren excepto el gambler</string>
    <string name="texto4">En una batalla feroz contra Nikador el equipo con el que llevaba fue papeado, acribillado, acabado, terminado, finiquitado excepto por responsable en mantener vivo al equipo, con una defensa increíble y la única build considerada decente, el gambler, con el poder de su suerte, el rng y a saber que más, acabó sobreviviendo acabando así con el boss, 1% de probabilidades 99% de fe.</string>

    <string name="titulo5">33550336 ciclos</string>
    <string name="subtitulo5">99% completado, error por favor reinicie</string>
    <string name="texto5">"Al igual de grande que ese número son casi las horas necesarias para hacerse una misión de este mundo, vine por la música y los personajes, "a heart warming story" decían. VINE POR COMBUSTIBLE PORQUE TENGO QUE LUCHAR CONTRA DIOS AHORA???"
Esas fueron las palabras de una de las variables, actualmente vamos por la recurrencia 33550337, estoy cerca de despertar a Ferrotumba para que vaya a buscar su cabeza y destruya definitivamente a Nous, aunque equivalga eso a destruir el universo, tendré que enfrentarme y frenar a las nuevas variables que vendrán a la ayuda de las nuevas variables. La Era Nova llegarán en el ciclo 33550337 y se podrá resolver la ecuación de la Destrucción.</string>
    <string name="autor3">Lycurgus</string>


    <string name="titulo6">LYRENE NUEVO "PERSONAJE"??</string>
    <string name="subtitulo6">Nuevo meme viral entre la comunidad</string>
    <string name="texto6">Después de un combate y un odio inmesurable a cierto NPC la gente ha cambiado un poco su parecer, aparte de seguir odiandolo se ha convertido en un nuevo meme de la comunidad, este NPC conocido como Lygus, Lycurgus, LykoS o Zandar One Kuwabara es el más odiado por el trauma que generó de los 33550336 ciclos, debido a la gran amabilidad del VA de Lygus nos ha rehecho una escena muy memorable en formato de su rol, también tenemos a Lygus con vestido de novia, Lygus escolar, incluso ha llegado al reddit de CyreneMains donde es Lygus disfrazado de ella, es un meme andante por todo twitter de la comunidad de HSR.
"Of course, this would be a romantic allegory like none that has been told before. You think so too, right?"</string>



    <string name="titulo7">Premios al más yapper</string>
    <string name="subtitulo7">Premio otorgado al más hablador del que con ningún ladrillo lo calla</string>
    <string name="texto7">"Después de una feroz competencia entre el más yapper de la historia y el más yapper del ahora se ha llegado a conclusión que el premio al más yapper por no dejar de hablar de una cueva y el mito de la caverna es...LYGUS. Como administrador del proyecto podía aparecer en cualquier sitio y en cualquier momento, ni quitandole un porcentaje de derechos como admin se acabó callando, dio guerra (literalmente) y luego me seguía explicando el como dio guerra, yapper 3000.</string>


    <string name="titulo8">El futuro del superdroma</string>
    <string name="subtitulo8">El droma más poderoso de toda la existencia de la humanidad y los dromas</string>
    <string name="texto8">Nació ya el superdroma, el droma más inteligente, valiente y gentil de la existencia, es incluso especial ya que por alguna razón puede utilizar la plegaria de Oronix, si los dinosaurios fueran como este droma quizás no hubieran recibido ningún meteorito por no saber rezar o construir iglesias, este droma puede llevar a gente, mover cosas, comunicarse con el resto y su futuro es tan brillante como el mismo sol. Es más todos lo quieren e incluso lo persiguen para poder disfrutar de este droma tan especial.</string>


    <string name="titulo9">No más noticias</string>
    <string name="subtitulo9">Cierre de la app hasta nuevas noticias</string>
    <string name="texto9">A pesar del esfuerzo y dedicación de inventarme noticias, me he quedado sin ideas y sin ganas de escribir es por eso que no habrán más noticias hasta que tenga ideas.
Gracias por su lectura.</string>


</resources>